:-(家不成家系列: 政府逼到移民潮重現 爺爺嫲嫲再見唔到D孫:-(

政府令到人家不成家 令老一輩本該弄孫為樂嘅 可能以後一年都見唔到幾次D孫

仲自比香港之母

將來仔女子孫唔再識同你講廣東話
你連子孫同你講咩你都唔識答
好慘嘅年老一代
都係呢個政府害到你哋咁

最慘係將來自己出唔到去旅行探親
移民咗出去嘅親人又唔敢入香港

#We DISCONNECT

老豆
唔好怪我唔俾你見個孫 因為你太藍

可唔可以有人整

再見爺爺系列

係97機場前道別嘅相但係講19年移民潮

97年前舊機場D相最容易打動到老一輩

借個位

14/7 已獲不反對通知書

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

歡迎

沙田友加油!

d老豆老母會盲目咁拎晒d棺材本出黎幫仔女比首期
我有唔止1個朋友透露想移民，但比父母拖後腿

其實到頭黎咪又係辛苦仔女

整返張圖先啦

無抵觸
到時轉按多舊錢投資移民又得
轉賣層樓去移民又得
得咗!

素材分享

但我搵唔到舊機場大堂送機嘅相

自推
用家人移民離散係最有感召力